[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

唔好用火魔同油漆 佢地好痛
大家 停一停諗一諗